<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Content>
	<Bugs>
		<Bug ID="0001" Status="Fixed"      Title="Перетаскивание без выделения">
			Перетаскивание начинается даже когда выделение отсуствует.
		</Bug>
		<Bug ID="0002" Status="Fixed"      Title="Глюк при перетаскивании из другого редактора" Originator="VladD2">
			При перетаскивании из другого редактора не корректируется
			выделение. Это приводит к выходу за границу массива при
			следующем обращении к выделению.
		</Bug>
		<Bug ID="0003" Status="Fixed"      Title="Гюк отрисовки пустых строк"  Originator="VladD2">
			Пустые строки не верно отобращаются когда они попадают
			в область выделения или на них распространяется перетекающий
			стиль.
		</Bug>
		<Bug ID="0004" Status="Fixed"      Title="Несрабатывает дрыг-дроп" Originator="VladD2">
			Иногда когда по идее должен начинаться дрыг-дроп он не начинается,
			а начинается режим выделения.
			<Expected>
				Если курсор мыши находится над выделеним и происходит нажатие
				кнопки мыши с последующим перетаскиванием должен начинаться
				режим перетаскивания.
			</Expected>
			<Occur>
				Начинается режим выделения.
			</Occur>
		</Bug>
		<Bug ID="0005" Status="New"        Title="Пропадает выделение" Originator="VladD2">
			При нажатии на выделение левой кнопкой мыши выделение пропадае.
			<Expected>
				Выделение должно оставаться на месте и должно срабатывать
				событие открытия контекстного меню.
			</Expected>
			<Occur>
				При нажатии на выделение левой кнопкой мыши выделение пропадае.
			</Occur>
		</Bug>
		<Bug ID="0006" Status="New"        Title="Неверное распознование слов" Originator="VladD2">
			<Expected>
				При двойном щелчке мыши на слове состоящем из одной буквы
				это слово должно выделяться.
			</Expected>
			<Occur>
				Выделяются знаки пунктуации стоящие рядом со словом.
			</Occur>отрисовка
		</Bug>
		<Bug ID="0007" Status="Fixed"      Title="Невраная  при дропе" Originator="VladD2">
			Если в момент дрыг-дропа нажать Esc, то курсор не стирается.
		</Bug>
		<Bug ID="0008" Status="New"        Title="Неверное поведение при выделении по словам" Originator="VladD2">
			При выделении по словам (начинаемом с даблклика) если сместить
			выделение влева, слово на котором начиналось выделение становится
			не выделнным.
		</Bug>
		<Bug ID="0009" Status="New"        Title="Каретка при драге" Originator="Snax">
			Если при дрыг-дропе начался скроллинг, то текстовая каретка отрисовывается поверх скролбаров.
			Это происходит из-за того, что дрыг-дроповая каретка не настоящая, а просто рисуется через
			ControlPaint.FillReversibleRectangle, которому до фени все размеры и положения окон.
			<Resume>
				Собственно она выводится такой функцией, что хрен знает что с этим 
				делать. Можно попробовать рисовать курсор самопально, но это потом.
			</Resume>
		</Bug>
		<Bug ID="0010" Status="Fixer"      Title="Каретка при потере фокуса" Originator="Snax">
			Согласно документации при потере фокуса нужно изничтожить каретку, а про плучении каждый раз
			пересоздавать её.
			http://msdn.microsoft.com/library/en-us/winui/winui/windowsuserinterface/resources/carets/caretreference/caretfunctions/createcaret.asp
			<Expected>
				Каретка прячется когда контрол теряет фокус и появляется при получении фокуса.
			</Expected>
			<Occur>
				Каретка прячется только тогда, когда фокус достаётся другому контролу,
				имеющему собственную каретку, и то не всегда.
			</Occur>
		</Bug>
		<Bug ID="0011" Status="Reproduced" Title="Отрисовка картинок" Originator="Snax">
			С переходом на GDI появилась проблема с отрисовкой картинок. 
			Нужно продумать как обойти проблему и обойти ее.
			<Expected>
				Смайлик должен корректно отрисовываться.
			</Expected>
			<Occur>
				Исключение при попытку ввести смайлик ":)".
			</Occur>
		</Bug>
	</Bugs>
	<ToDos>
		<ToDo ID="0001" Status="Open" Title="Свой формат шрифта" Originator="VladD2">
			Надо создасть свой формат шрифта позволяющий задавать его отдельные
			атрибуты и накладывать атрибуты одного фрифта на другой получая тем
			самым копозитный атрибут.
		</ToDo>
		<ToDo ID="0002" Status="Open" Title="Поддержка Zoom" Originator="VladD2">
			Надо изменить процедуры рисования, чтобы они позволяли использовать
			свой формат шрифтов (описанный в <see cref="ToDo:0002"/>). А так же
			функцию Utils.ToFontHelper() чтобы она создавала FontHelper учитывая
			значение параметра zoom. При этом zoom - это число с плавающей точкой
			описывающее процент масштаба. 100%-ам соотвествет значение 1.0.
			200%-ам соотвествует значение 2.0 и т.д.
		</ToDo>
		<ToDo ID="0002" Status="Open" Title="Multiviews" Originator="VladD2">
			Надо доделать поддержку множества представлений.
		</ToDo>
	</ToDos>
</Content>